大快活都出埋 wechat pay優惠

八達通 payme

正垃圾

睇吓燒到幾耐錢

得大家樂同惠康未參與呢個遊戲

同支付寶鬥緊，冇其他對手

多謝祖國

隨時無拎過錢出黎

佛心公司

有機會

今晚專登落大家樂買左個焗豬食

大家樂都有支付寶

之前支付寶 M記都平,
依家到 WECHAT PAY 燒錢.

聽日先有

唔反啦 唔反啦 投降啦
聽日即食

正,又送錢

成個支那國撐住
擔心下payme tng呢d好過啦

好耐冇食都要食返

連登教埋騰訊做生意

wechat pay同時都做緊美心mx同吉野家優惠

反而今個月支付寶少左優惠

連登仔最愛既大快活
今鋪真係矛盾大對決

payme幾時肯燒錢同hktvmall以外既商店玩呢

大家樂同八達通啦
佢club100 會員都用八達通

等9月出香港政府個官方backend先會有大動作

到時會唔會太遲。。。

其實p2p payme佔有率高過wechat 同 alipay

b2c digital payment 仲係八達通有絕對優勢，跟住係eps, visa/master, nfc contactless 先到果兩間大陸野

不思進取 payme個管理層同promotion department拎出黎打把啦

正！咕嚕肉-$10

根本傾好數大家輪流做

有咩好處咁做，夾埋搶香港市佔？

罷食

係

有競爭先有進步

佢要9月前做大個user base, 因為 9月大部份香港嘅epayment都會互通左，支付寶同wechat 都只係前台client

最後都係nfc贏

老實講，做大左base又點，冇優惠咪又係用返八達通同apple pay/android

base大就可以繼續推優惠

麥當勞用唔到Apple Pay 了

根本特撚登，等啲人覺得wechat pay scan QR 無咁易出事

係咩？
Apple Pay/Android Pay唔係只要Support Paywave/Paypass就用得？

唔撚係掛

我試過好多間M 記
都用唔到
無人整

android pay 又work

係咪你部機有問題

八通達真係玩撚哂
Apple pay都有時懶得用 反而上網買野用得著
支那嗰堆直頭down都廢撚事

一冇優惠d蝗廢中廢老咪又用番八達通
放長雙眼睇下燒到幾多錢

小額八達通，大額apple pay , 最衰八達通唔肯同apple合作，而家特登買張防磁貼痴完攝落手機殼裡面，有幾次冇帶銀包出街都冇問題

有優惠先用

好多人都係咁，隔離post

每日名額有限,先到先得
係有機會-$10

wechat pay一向係咁寫

正，30蚊落樓

食緊，好抵。可惜得5次

有冇人已經試佐

android pay講到明只要support paywave/paypass就可以，
即使佢部機無寫明support android pay，
因為佢都係用nfc module黎模擬張卡既線圈，店方部機根本唔知你用緊電話，
只係收到頻率。

已用左減$10

POS 機無android/apple pay 好多收銀當無呢個option

btw 有d paypass paywave 機真係唔食nfc

一陣lunch去食, 食$40 樓下餐

多數舊機，新機基本上都食
去外國，即便個國家仲未出apple/google pay，一樣可以照拍
去瑞士、意大利、法國都係咁拍，但係其實google pay未在呢d國家推出，
外國拍nfc係好快出單，唔知點解香港咁慢，
去到2018年仲用緊電話線？

外國可能set咗offline transactions咪快

唔明香港點解唔可以set小金額做offline
其實嘟卡好多都係幾十蚊，呢個風險卡公司有本事承擔

不嬲話大家樂>大快活
係得child登仔先吹捧大快活

正 日曰食

食左個早餐 -$10

日日搵打手出post駁宣傳

今日 759 減 $20 最後一日

咩叫有機會

唔係必減? 要機率減10蚊??

大集團幾時可以用卡…

應該係

大快活打手去晒邊？

有冇打手 可以講下 咩係有機會減10蚊

唔係一定減?

想去食 thx

好擔心有一日中囯國唔派錢俾香港
香港出現飢荒點算？